大檸樂！今日支聯會只係籌得幾百蚊！

建設民主中國😴😴😴😴

鄰國要建設民主關我撚事

生計受損

平反六四？ 不了

成千人出席

往年呢？

係搞9大陸至好
成日係香港鳩叫
我唔信民主係咁推動😑😑😑

街頭表演者個收錢箱
都會放幾十蚊做下樣

其實支聯會個箱....

放心！

晚會10萬港豬先係劏荷包既對象！

300萬係走唔甩的

彩佢都岸鳩

捐錢比你不如買多個大家樂燒雞餐食

中華民族 中國人兩道神符
威力無比

不了

平反六四，一定係去深圳灣口岸啦，
你企係對面界，
班公安見住你揮旗都做唔到咩，眾目睽睽

高鐵起好後叫香港公安拖你去高鐵站

諗起段片係南北韓分界線
南韓條足唔知失足定點過左界
即刻比堆北韓士兵沖埋黎捉走左
到依家都唔知段野係真定假

遊行好攰, 聽日返工, 不了

快啲叫司徒華上黎

屌笑左，諗起個畫面覺得好搞笑